城大hall10 搞鬼屋以消費新屋嶺做招徠 消費手足

屌你老母成班hall撚淨係識熱血dem bea
做港豬都算 仲要出嚟抽水覺得呢個名可以幫你地憎加恐怖氣氛
請問搞手係咪有份入新屋嶺 點撚覺得咁做可以幫手增加關注 俾人了解得多啲
你地有無諗過前線手足同 入面被打被殺被姦嘅義士感受
咁樣係咪好撚好玩 我哋入嚟係咪可以姦咗你地

無問題 玩下啫
屌你老母 咪撚再搞 道歉

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

屌 成班垃圾

弱智從來都唔會缺席

請大家幫手推

拉

城大宿十宿生請求hall 莊取消「畢架嶺」萬聖節活動

翻譯返佢篇聲明：

有錯，對唔住，但我地唔會撤回架

城大攪手戇尻尻

有咁多新屋嶺資料就攞去攪展覽，為受害人追究責任。
唔係用黎整鬼屋，你會唔會搵自己屋企人既死或受害經過黎整鬼屋黎增加恐怖感？